邊間啲炸雞最好食

KFC
快樂蜂

Why not both?

鳳城酒家

PHD1

PhD +1

家鄉雞

on9垃圾樓主

三多

日本各大便利店